覺不覺依到冇得睇畀幾多人block左好冇成就感

好似成年派左好多隻hit歌連新城獎都拎唔到咁

歌都有得唱啦
遊戲競爭不會記入腦
連登小朋友遊樂場

又冇得派膠

CHING

我想睇左被block數過千未

搞到手足們totally no mood to 9up

係

冇得派膠賜酒都係

呢個post一半comment都block咗

冇得睇膠數

yes

是

岩 第一次十卜你

你條25返泥做咩

講事實不需要十卜

想當年me刀不知幾多block

連囝抄D唔抄D

呢度尐細蚊囝扑完會偷偷地un扑返你睇你reply😂😂